被綁架英模簽約國際頂尖名人經理人公司

英國20歲模特兒艾林（Chloe Ayling）報稱被綁架案，意大利警方發現她獲釋前一日與綁匪外出購物，但她卻沒有把握機會逃走。她的律師強調，艾林並非跟綁匪合謀。

艾林在獲釋前一日，獲綁匪帶她離開藏參地點，外出選購鞋履。意大利探員問艾林：「你與綁匪外出買鞋，不是似乎很奇怪嗎？」艾林答：「我意識到這一點。但對我來說，赫爾巴（綁匪）是唯一一個能夠救我的人，而且多得他，我才可獲得自由。」她續道：「這就是我沒有反抗，以及沒有向售鞋那位女士求救的原因。」

艾林後來安全獲釋，更接受傳媒訪問大談被綁架時的經歷。本來寂寂無名的艾林目前已簽約著名經理人公司，相信她的星途將更上一層樓。

外界有人質疑艾林對綁架案說謊，甚至是綁匪同黨，意大利警方消息人士也表示正調查艾林是否與案有關，但目前未有任何證據。她的律師則強烈否認，形容這個說法「邪惡」

英國20歲模特兒艾林（Chloe Ayling）報稱被誘騙至意大利米蘭後遭迷暈綁架一案，她向警方供稱，期間她答應30歲綁匪赫爾巴（Lukasz Herba）一旦獲釋將與他做愛，以此成功抵抗他多次的性要求。

英國傳媒取得艾林向意大利警方錄取的供詞，艾林透露，30歲居英波蘭移民赫爾巴與她同床而睡，而在她被綁架的6日內，赫爾巴給她買內衣及朱古力。艾林表示：「赫爾巴嘗試向我作出多次性挑逗，但我總是透過拖延來阻止他……我引導他相信，一旦綁架結束，我們會成為更親密的朋友。」

艾林又道：「我記得有次我在淋浴，他在看著我，要我留在浴室，說他再也忍受不住然後自瀆。」她上月11日被捉走，綁匪向她經理人勒索30萬歐元（276萬港元）贖金，否則就把她放到暗網賣作性奴，後來卻聲稱綁匪所屬組織有規則不能綁架「孕婦及母親」，決定釋放她。同月15日赫爾巴就帶她到英國領事館並自首。

艾林聲稱綁匪共有五人，但她只見過當中兩人。報道又指，艾林脫難後，隨即離開舊東家，簽約國際頂尖名人經理人公司「Kruger Crowne」，公司旗下名人包括美國歌手Cher及愛爾蘭歌手Bob Geldof。

英國《每日郵報》

自瀆

G

個绑匪抵佢打一世飛機啦

擺明夾埋嫁啦~做6日換坐n年監

走都執返隻豬啦
個綁匪天真過天真嬌